\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpVDCAdh}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Ajout de bénéficiaire(s)%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PREV}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

  	\cherAdherent{}\\
        
    \PARAFIXUN%

    Savez-vous que la Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement aux agents territoriaux ? Grâce à l'adhésion et l'action de ses adhérents, elle contribue à améliorer le statut des agents en matière de protection sociale et de santé au travail. La MNT milite notamment auprès des pouvoirs publics pour que les agents ne soient pas exposés à la précarité lorsqu'ils perdent la moitié de leurs revenus au bout de trois mois d'arrêt de travail, grâce à la généralisation de la couverture prévoyance.

    \PARAFIXDEUX%
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Radiation de bénéficiaire(s)%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\SANTE}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

  	\cherAdherent{}\\
        
    \PARAFIXUN%

    Savez-vous que la Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement aux agents territoriaux ? Elle défend l'accès de tous à des soins de qualité, elle fait entendre la voix des agents des collectivités auprès des pouvoirs publics. Ainsi, elle s'est mobilisée avec les mutuelles territoriales afin que l'employeur puisse participer financièrement, dans un cadre légal, à tout ou partie des cotisations aux garanties Santé dans le cadre de la labellisation de la complémentaire santé MNT dont vous pouvez bénéficier si ce dispositif existe dans votre collectivité.

    \PARAFIXDEUX%
}

%%%%%%%%%%%%%%PARAFIXUN%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFIXUN}
{
Nous accusons réception de votre courrier du \DATECOUR.%

Néanmoins, afin de mieux répondre à votre attente, nous vous invitons à préciser votre demande.%

Ainsi, si vous souhaitez résilier votre contrat, merci de recontacter votre conseiller ou de nous envoyer un nouveau courrier en recommandé avec accusé de réception avant le 31/10 pour nous le confirmer.%
}

%%%%%%%%%%%%%%PARAFIXDEUX%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFIXDEUX}
{
Nous vous invitons à consulter notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} et nous vous rappelons que votre \agence{} reste à votre disposition au :\\%
%%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE%%%%%%%%%%
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%

\politesseCourrierAdherantSortant{}\\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
  \normalsize
  \edToAddrList{DADDR}

		\cartoucheAdhDate{%
			\No contrat : \NUMCTR \\
			\ifdefined\NUMABA
				\No adhérent : \NUMABA \\
			\fi
			Objet : Demande de précisions \\
	}{Le \datecourte\today}

  \LETTRE%
}%

\newcommand{\FINDOC}{
}

\input{CRB-INRES.txt}

\end{document}
